window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"<b><u>あおい</u></b>いろのシャツをおくってください。",
        a:"素い",
        b:"肯い",
        c:"赤い",
        d:"青い",
        correct:"d",
    }, 
    {  //Q2
        question:"あおい<b><u>いろ</u></b>のシャツをおくってください。",
        a:"亀",
        b:"色",
        c:"円",
        d:"旗",
        correct:"b",
    },
    {  //Q3
        question:"あおいいろのシャツを<b><u>おくって</u></b>ください。",
        a:"達って",
        b:"遅って",
        c:"送って",
        d:"迭って",
        correct:"c",
    },
    {  //Q4
        question:"<b><u>大使</u></b>の自転車は何度もこわれたそうです。",
        a:"だいし",
        b:"だいじ",
        c:"たいし",
        d:"たいじ",
        correct:"c",
    },
    {  //Q5
        question:"大使の<b><u>自転車</u></b>は何度もこわれたそうです。",
        a:"じてんしゃ",
        b:"じでんしゃ",
        c:"じとうしゃ",
        d:"じどうしゃ",
        correct:"a",
    },
    {  //Q6
        question:"大使の自転車は<b><u>何度</u></b>もこわれたそうです。",
        a:"なにど",
        b:"なにご",
        c:"なんご",
        d:"なんど",
        correct:"d",
    },
    {  //Q7
        question:"土曜日は、<b><u>有名</u></b>な写真家のてんらんかいを見てから、夕方友だちと食事をしました。",
        a:"ゆめ",
        b:"ゆうめい",
        c:"ゆうめ",
        d:"ゆめい",
        correct:"b",
    },
    {  //Q8
        question:"土曜日は、有名な<b><u>写真家</u></b>のてんらんかいを見てから、夕方友だちと食事をしました。",
        a:"しゃしんか",
        b:"さしんか",
        c:"しゃしんや",
        d:"しゃしんや",
        correct:"a",
    },
    {  //Q9
        question:"土曜日は、有名な写真家のてんらんかいを見てから、<b><u>夕方</u></b>友だちと食事をしました。",
        a:"ゆうかた",
        b:"ようがた",
        c:"ゆうがた",
        d:"よかた",
        correct:"c",
    },
    {  //Q10
        question:"土曜日は、有名な写真家のてんらんかいを見てから、夕方友だちと<b><u>食事</u></b>をしました。",
        a:"しょうじ",
        b:"そくじ",
        c:"そうじ",
        d:"しょくじ",
        correct:"d",
    }
];
